8月3日在日巴絲可以去新橋站廣場捐頭盔豬嘴

好留意香港嗰個日本人發起，多多支持we connect